e 到有無人係有玩cosplay 傢？？？

其實，我見e 到好似無乜人討論cosplay e 樣野所以開來問下姐，因為我一直都想試下影cosplay, 但發現e 個圈子好L 神秘，完全唔知點問好，所以開e 個post

想影cos去番fb 啦

靚唔靚女

靚女就玩啦
豬肉唔好啦

影cos

靚女仲可以副職做埋ptgf
出入啲活動一定有人抄牌
有啲女仲會主動報價

洗鬼做ptgf
開過fb page收兵仲好啦

影cos有咩神秘啊 屌你拿部相機又好，手機又好，去漫展見岩就影lo

我想玩阿

E你老母
L你老母